其實仲未達到10號標準

十號定義

風力現正或將達到颶風程度，持續風力每小時118公里以上，陣風可能達每小時220公里。

實際風力

只有大老山，長州，蒲台島係10號風力

大多數只係8至9號風力

市區好多仲係3號風力

走啦 on9仔 又想比人招呼？

立刻屌你老尾

香港天文台：打風期間，是離島天文台。暴雨期間，是九龍天文台

比人屌撚完 又開新post

> #1 KMeansClustering • 8 分鐘前
#149978 KMeansClustering = PlanckTime = MrJoe

咁你出街囉,其實唔係好大風

有撚晒數據和標準

香港人仲以為自己基建好撚勁
睇下數據先講野好
有邊度著橙色？

學好啲中文先啦
屌你老母

邊度著橙色？色盲？

藍色3號
紅色8號
紫色9號
橙色10號

有幾多地方著左紅色

香港已經出晒問題
仲有班痼以為香港自己基建勁
香港地理好咋，傻仔

天父爸爸叫個風快啲走，但最好先吹鳩冧港豬噢

joe gor 比人一致負皮

港珠澳未通車
最多延期多一個月

樓主 我建議你打完風快啲報名重讀小學

十號定義

風力現正或將達到颶風程度，持續風力每小時118公里以上，陣風可能達每小時220公里。

你張圖都睇到有三個站到達標準 點解唔係十號風球呢？

屌你老母 祝你全家死清光

算鳩數啦你，冇人講過一定要全城都118公里以上

天文台既講法
風力現正或預料會達到颶風程度，持續風力達每小時118公里或以上，陣風更可能超過每小時220公里。
地區風勢資料
受地形及建築環境影響，香港各區風力有可能出現顯著差異。以數字作代表的熱帶氣旋警告信號，可為市民提供一個概括的警告，但在傳達各區不同的風速時無可避免會有不足之處。市民應留意地區風勢資料，採取適當的應變措施。

WIKI既講法
十號颶風信號的發出一般表示颱風的中心已經正面吹襲（一般來說是颱風中心在香港天文台100公里範圍內），甚或預料將會橫過香港。香港任何近海平面地區之風力現正或預料會達到颶風程度，持續風力達每小時118公里或以上，陣風更可能超過每小時220公里。

大部分地區都未達到10號標準

所以天文台可以8號only

記唔記得派比安事件

佢個定義有無寫到明 要大部份到標準先掛得？
無寫既話你憑咩話佢未到標準呀

緊係天文台講法做標準啦

其實定義咁模糊
可圈可點

搵過台長渣到正，真係可以同你8號

之前大部分8號9號，當3號波

所以其實係人治

天文台可以工作日渣嚴些
假期鬆些
如果台長鐘意你返工

天文台可以工作日渣鬆些
又可以假期嚴些
如果台長想你有假放

所以李氏力場唔存在
存在只有模糊制度

8號波同10號波又有咩分別呀 都又咪係好多工種要放假
8號同10號係要話比人知個風既威力 叫人做好準備

平時掛8號邊有今次咁恐怖
你以為自己好岩？ 你覺得揸正黎做8號風球好醒？ 屌你老母 關乎700萬人條命呀 屌你老母

上屆澳門台長渣得幾正

韋森特吹澳門近過香港
風力勁香港好多
澳門9號
香港10號

天鴿都渣正先做

不過結果要搞到辭職

又岩
澳門台長渣到好正
結果天鴿出事俾人屌要辭職

香港鬆，台長冇事
不過高登都仲屌緊李氏力場

照你標準
真係到十號個時你死咗啦

澳門上屆台長咪渣正
韋森特
距香港100公里，市區烈風程度，香港10號
距澳門50公里，市區暴風程度，澳門9號

更新
市區普遍已吹烈風（8號風力）
離岸及高地吹颶風（10級風力）
屯門仍然1號風力

joe gor new post: 今次係香港及澳門回歸之後

原來係因爲冇得出街

弱智就瞓多陣啦學人開po衝出嚟柒

其實樓主智商未達正常人水平

10號標準唔係睇8個測風站
係睇海平面風速

咪就係 人哋講緊sea level佢就唔知講咩市區風速九唔搭八咁
sea level >118 km/h就可以掛十號啦 自己睇下自己貼左咩圖先啦

點解joe仔開親啲post都可以引到咁多人入去屌

真係到左先10號咩on9樓主
如果預計幾個鐘後大部分地方都有10級風力，而家唔掛定等啲人返緊工返緊學先掛？
比啲常識好唔好呀child登仔

Joe哥你柒少次當幫忙啦
你有邊個post唔係柒住咁敗走

陣風弱左好多

Sea level 八號先咁寫

十號冇咁寫

啱阿樓豬
誠邀樓豬入西貢嚟我屋企感受下個垃圾風
認真的士錢我比

天文台網頁都冇講
你既然認為定義模糊，又點解一口咬定天文台係錯，唔應該係10號，痴Ｑ線
然後有人指出一般係用海平面去計，你就轉晒牛角尖，覺得人地搬龍門
唔知道原因人地做咗咁年都係咁考慮

你繼續活響自己既世界啦
此POST已完

拗乜鳩
唔見你入去天文台做大粒野改掛八號波？
望撚住你開個“我的天文台”
當自己係專家同人拗真係笑大人個口

咀你咪繼續唔好覺得香港基建好囉，冇人阻你

好唔好係比較出嚟，如果拎全市都達到10號波既風速，想問下邊個國家城市頂到？

就拎返Alpha級大城市嚟比，美國紐約夠大未？紐約經常風災、冬季風暴，次撚次都幾十萬戶停電，又死十幾廿個人，鐵路要幾日先開得返，仲要個風既級數都唔及山竹，對比起，香港基礎建設已經叫好穩定

信號掛大左好過掛細左吧？

( Show Blocked User - KMeansClustering )

樓豬智商未達八歲標準

走呀屌你
波台班廢中淨係比講波叫雞
唔撚比人學術討論架喇

睇到好尷尬 覺得樓主係d現實世界冇乜朋友 以為自己好醒 少少事都同你包呦頸個d黎

你真係咁叻豬 點解入唔到天文台做呀 澳門上屆個台長揸到咁正咁啱 點解會俾人炒呀

直接block佢啦

樓豬應該係即刻駁嘴果type on9仔嚟

樓豬你同佢同一類人嚟

一句
十號波無講過要廣泛地區颶風先可以掛

感受緊

澳門單係自己辭職

講緊真正十號係好撚勁
呢個都未算真十號
啊小學雞

屌 學術台joe哥都唔識

呢度個個講感受感覺
冇人玩真學術討論
定義計真係仲未達到香港廣泛地區持續吹颶風
所以冇乜人感受見識到真正颶風威力

香港基建勁？

屌你老母 講極都唔撚化

你都係講感受講感覺的人
唔係玩真學術討論
定義計真係仲未達到香港廣泛地區持續吹颶風
所以冇乜人感受見識到真正颶風威力

先唔講派比安8號單野比人屌成點
不如你quote 下邊度寫掛10號波既標準係“廣泛地區”要有颶風風力

你知唔知咩叫基建

屯門人表示 10號風球風力都唔夠
屋企照爆玻璃

定義計

香港風力現正或將達到颶風程度，持續風力每小時118公里以上，陣風可能達每小時220公里。

冇講，天文台可以自由發揮。俾天文台多些彈性空間判斷。所以韋森特 ，香港10號澳門9號。

講緊10號風力標準要“廣泛地區”
識字？

講娶香港廣泛地區未達標準
寫左天文台今次就真係只能出9號啦

寫左香港應該未試過有10號波添

寫埋廣泛地區
香港歷史應冇十號波

以前馬交就係揸正黎掛先比人屌到開花

天文台掛波根本就冇“廣泛地區”呢個標準
你自己set 套標準覺得唔達標只係達唔到你要求
但係現有標準下係要掛10號

想睇有1次真正達到廣泛地區吹颶風的颱風吹襲香港

香估要中心風力260公里以上，香港島以南10公里掠過

到時全香港應該好high

冇人再講鐘意打風吹風

Ok you win
暴雨警告就有廣泛呢個定義
颱風無

黃色/紅色/黑色暴雨警告定義
表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30/50/70毫米的豪雨，且雨勢可能持續。

係，暴雨警告就有廣泛呢個定義，颱風無呢個定義。

美國紐約歷史悠久+金融重鎮先出名
只係講自己係世界金融中心。

有講過自己基建勁？

與其搞人治，不如修改標準好過啦
直接承認警告的標準太高太離地
唔係仲好咩

你張圖廿四枝旗入面 4橙四紫都唔達標？
咁要點先叫達標？全橙旗/過半橙旗？

四枝橙旗都叫六份一啦喎清

一半都未有

以前好似話要有八個氣象站

都未夠一半

結果埋單計數只係普通10號波,風膠又柒了

你估投票多數服從少數？
內陸有樓擋風緊係細風啲 咁沿岸啲人唔使理？

講緊天災 人命 就算十份一（三橙幾紫都計上下）都計十號啦吓話 仲話過半數 睇黎你睇人命都幾唔值錢

風膠死全家

一架巴士幾十人 有一個人病發都唔開
一架飛機幾百人 有一個心臟病發都停飛

依家香港700萬人 講緊幾十萬人食十號風力你叫掛八號？

講漏左
屌你老母

應該掛9號
烈風或暴風增強信號

屌 咁你想點啊

Ok

啱 幾時入去做
靠你做福人群

樓主神祕撚黎

樓豬睇睇精神科醫生好
似係有思覺失調

你睇吓佢出啲post

入去做 同決定出風球
係兩回事

未達到廣泛地區達標的警告，分分鐘刺激人地去吹風

其你老母

條友係咁on9 唔洗動氣 建議大家可以bookmark 呢條友 方便撚狗

即係係都贊成香港基建好過紐約啦

btw就同你講數字，你知唔知係17/18世界經濟論壇入面，香港個「基建評分」係全球第一？睇細項既話，WEF有別於其他競爭力基建報告，WEF個評分著眼係水電交通方面

你可以活係自己度繼續話個風係廢，但我敢假定，同樣一個風力吹去紐約倫敦，情況一定冇香港咁理想

講受風能力
應該係infrastructure security 評分
唔係infrastructure 評分

呢個security ranking
香港在infrastructure security排 7 / 60
第一位係新加坡

你老母啲骨灰畀狗磨呀死剷

做政府公務員架人地
邊會care我地呢啲賤民

對待柒Joe嘅最佳辦法：
0. 講事實
1. 撚佢
2. 屌佢
3. 屌佢老母

唔使同佢玩泥漿摔角
建議大家bookmark咗柒Joe
佢一開post就入去屌鳩佢